交通警死晒？ 刻意放任壞燈馬路 令市民憎示威者

核爆都唔割丫你老母

最後有市民自發指揮交通，証明黑警係多9餘

諗呢一招既黑警PR柒到喊，係所有市民面前講黑警冇用

黑警無惡不作
交通安全隊請出動

市民自發指揮交通
有咩

證明香港無黑警一樣可以生存

民意唔會逆轉
黑警自己攞嚟衰

係除咗摺被軍之外都唔多炒車

黑警唔做野 肥媽都有唱啦

本來琴日係後生仔指揮，
跟住有藍絲追住d 後生打，
之後下午就有d 上左年紀既人指揮，
佢地話藍絲點都唔會打佢地。

不過後生仔文宣效果好d

冇交通燈之前咪係搵條撚屌企係到手指指
撚屌都唔見係人都知咩事喇

剛想起10.6 油麻地遊行行過馬路
見到有黑衣人「打開」交通燈控制箱當中無用過暴力應該係「用匙」打開控制櫃，仲唔係PoPo做?
直覺打棍打燈易好多，無匙開櫃好浪費時間同力
如果唔係交通部邊有匙?